諗到個ok好笑嘅笑話 驚笑死勿入

泰迪羅賓= 尊鬆泰，劉組迪，羅辛奴，韓賓

一諗到呢個笑話就笑到個嘴合唔埋

笑死朕

賓尼迪斯？

🤔😅

乜撚

莫賓

😂👌

唔好笑

笑到死

邊個位唔好笑

你介人

咁拉

邊個位好笑

泰迪羅賓

笑死左 樓主賠返條命比我

死左點回

我hack 你死左 我就幫佢復活

哈哈！

笑我定樓上

呢個好笑過樓主個笑話

明叔up乜鳩 語障？

紅字為笑點